Ming jai正仆街

之前講英國脫歐好巴閉㗎
叫人多啲關心時事
而家又唔見你講逃犯條例？
驚得罪支那冇錢搵？
諗住發展支那市場搵夠錢就返加拿大
理𨳊香港死
垃圾youtuber

On99

偽人

不嬲垃圾

ming仔得d港女mk中意
依家已經完全唔follow ytube巴 d片睇
咩人都係咁話

佢無拍過嘅片都好多

點解淨係問依個topic?

你唔問埋杜琪峯點解都唔拍逃犯條例？

咁叫佢叫關心時事嘛
呢件事對香港咁大件事
而佢啲觀眾又香港人為主喎

比你有加拿大passport仲會唔會理香港
乖乖地搵多啲錢
搵夠返去退休仲好啦

咁佢之前就咪撚咁多口話關心時事啦

達哥

達哥一向都少講政治，今次唔表態都係意料之內
不過都睇得出宜家有中資加持下，佢避忌咗好多

表過一次態就要keep住表態？

加拿大人唔計

世界仔黎ga

唔一定
但佢上次講到咁關心時事 佢今次唔出聲咪證明咗佢係個偽人囉

Wa紅衛兵呀
邊唔唔表態就屌邊個
好撚痴線呀連登仔

係得有班連登仔覺得佢好高質

佢有發展支那市場咩

先唔理你有冇人睇
你出左樣拍左片對人類社會所有事表態未啊?

啫係你覺得所有做content creator 既人，都要為大大小小既社會事發聲表態？因為咁先係眾人的kol?
出片講脫歐，我睇到其中一個原因係因為香港冇乜其他有名YouTuber 有出過同樣題材，出片分享下自己既分析同時有click rate。
你話佢唔表態，你又有冇諗過，喺呢個話題上，佢比起其他kol 會唔會有更多野去補充？造一條片又合唔合乎成本效益？
做生意係咁架啦，邊度有target audience 就做邊。

所以咪話佢偽人囉
同你講嘅嘢冇衝突喎

但我睇唔出偽人個虛偽罪名如何成立

《現代漢語詞典》(修訂本):虛，為空虛，跟"實"相對。偽，為有意做作，掩蓋本來面貌，跟"真"相對。虛偽，即不真實，不實在;虛假。

所以我認為唔出片公開表態，唔足以指控佢偽

樓豬你都on 99

唔講都要俾你小

佢冇責任要拍片講政治架喎

日撚日都有政治新聞 ，日日都拍條片講好冇？

人地有去遊行喎

睇下佢ig先？